最近好似越來越多人係地鐵月台影相

又其是係對住條柱影站名，有咩咁好影

多數支那人

咁Jordon Prince Edward 呢d 名對外國人黎講係幾值得打卡嘅
香港豬去外地玩都會係咁影

影張相洗唔洗同你解釋呀

連登仔真係惡，喺地鐵站影張相留念都唔撚得 鍾意嘅話，同法官影都仲得啦！On99